講起黑鏝呢個名大家即時會諗起邊隊

用錢多
又成日黑哨

死獌狗打出黎真係唔撚知醜
打個比喻如果利狗抽熱狗水 用［無英超果隊傻西 咁樣叫人地
你都覺自打嘴巴啦 知唔撚知醜嫁獌狗
黑鏝

億萬大軍同成日until we score個隊

即係曼城，上場先until we score 95分鐘入波

獌狗話人黑哨=中共話人唔民主

係，補五分鐘係人都入啦

曼城民隊閪波真係全英超最撚黑

呢隊

555

40分全部黑返黎

Yes

所以獌係狗

無英超果隊傻西